啲蚊又挑我機

利申O-血
今晚食飯前見到隻蚊飛黎飛去已經知瀨野
前日好彩一掌打死左一隻 安樂訓左一晚
點知今日捉佢唔到 咬左我幾獲
仲要得閒系我耳邊嗡兩聲 好似同我講
還拖吖dlllm！咁
應該點算
唔係第一次 我想訓教呀

買蚊燈啦仲問

個驅蚊香薰用哂..未換

啱啱收工前捉到隻蚊

你確定呢隻係蚊

呢隻夠吸乾我